鍾意做但做得唔叻，唔鍾意做但做得叻

點揀
前者 做唔叻 冇人欣賞 冇得升/升得慢 正評
後者 做得叻 得人賞識 有得升/升得快 負評

冇可能 你鍾意做嗰樣嘢你會諗方法做好佢

我想做好一個毒撚,但奈何我又要生得咁靚仔....

通常讚自己靚仔嗰啲都係柒頭黎